我都幾肯定，經過上次反彈，就算今晚Tesla跌到300,都有一班人會strong hold

所以會跌穿300LO

我反而覺得班sh 撚會變哂止蝕撚

所以我覺得今次一定跌到你唔信
然後高位追貨的散戶，係蝕左5成之後頂唔順止蝕
大戶又可以係低位掃貨

大概跌到280 二十股玩下

90度向下潛

照上次個劇本，佢係由4百幾跌落二百幾，跟本升上二千1拆4